成班垃圾講咁多經唔知做乜

睇下自己撐隊波歐聯幾多郎 先講經
西維爾喎

更加唔好講啲16強32強收皮既隊

歐霸決賽輸比西維爾 一擔擔

係 幾億大軍輸俾西維爾 仲要手球隊都未出動